大家小心共產黨污名化黃色經濟圈嘅策略

Step 1. 派手下嘅黑社會（係人都知道香港黑社會係中共一部分）裝修藍店
Step2. 搵旗下嘅政客傳媒污名化黃色經濟圈，意圖將黃色經濟圈同裝修藍店畫上等號

呢排如果有啲唔出位嘅藍店無啦啦被裝修，一定係共產黨做

裝修藍店咪令更多人藍扮黃

仲有啲外資無啦啦被裝修，都一定係共產黨搞

唔裝修淨係罷食都做到嘅野，點解要裝修？

呢幾一邊啲報紙政客商家跳出黎大聲反黃色經濟圈，九成九係被共產黨控制（例如：百份報）

敵人愈是反對

敵人反對，我們支持

大家唔好淨係掛住J呢句野，佢地的確驚黃色經濟圈，但佢地一定會出蠱惑反擊

見招拆招
唔駛驚

賴落共產黨度囉可以點？
最驚係用食環消防搞黃店

已經出左第一招

幫你做個"黃色經濟圈"大台，再做埋啲柒事

好撚弱智

鄉黑幫手裝修, 你唔問佢地？

大埔都有便衣警察破壞商場後被防暴警察瘋狂亂打，所以暴政一直都有派便衣警察放火破壞係常理，
一方面防暴可以繼續呃OT鐘，黑警關係科又可以繼續開記者會檫存在感。

推

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

up乜？

第一日開工唔識中文?